過100%投票率有咩特別, 好正常

之前拜登搞左咁多rally
你以為個場無人
其實係搞俾D先人睇
咁拉票法過100%投票率好正常
大驚小怪

美國總統（幽靈）

#DLM(Dead Lives Matter)

原來係咁所以有先人票

dead lives matter

你訓啦